所有人拎電話send呢四句野畀你屋企人

天水圍警察
強除少女褲
逼露底遊街
性侵定執法

Send晒畀你屋企人
盡快廣傳

屌你老母閪
天怒人怨

推

地鐵買飛有危險

香港警察 知法犯法